政府又想玩分化 抬高和平遊行 踩低勇武義士

大家知咩事啦

不分化 不割蓆

ONE FOR ALL
ALL FOR ONE

黎黎去去都呢招 厭唔厭呀

政府真係要

除左黃碧雲個幾個人渣
已經好少人割

文宣圖明天起身又要做野

聽朝TVB拎住撞玻璃條片
拎住警犬個聲明
拎埋777個記者會

大把野SPIN

文宣組 / 傳單組 應該好撚忙

天佑香港

如果佢地未訓依家就要開工

鐵打都要抖啦
有排打

大家要記住責任在林鄭 唔好睇完佢個記者會比佢分化

和平示威；200萬人視若無物
勇武抗爭； 被社會譴責

我明和理非既人未必認同勇武手段
但要記住 兩派系人目標一樣

五大訴求

只有兩邊合作才能有機

推